覺唔覺得一個家庭多過4條友就煩到仆街

有工人都咁話

見到都面阻阻

唔關啲人好唔好事

係咁多人個人就易燥到仆街 想靜下都有聲飄入黎

人都癲

住得細咪係 好似係

所以成日匿埋喺房

慘得過仲要唔係自己一間房

屋企幾大？

我屋企都算正常人香港size

入房都無用

撞正是但一條友唔開心發脾氣就碌柒

真一個發脾氣成屋嘅氣氛都好崩緊 辛苦到

慘得過住劏房

係 行步路都嘈過人

點都好過遇正樓下精神敏感發神經，唔覺意推下張櫈都上來投訴

4個都死啦真心

救撚命 圍埋食飯勁撚有壓迫感

仲要有個老人家同我同房
我呀哥乜都有 我就乜都無仲要比個老乜都鬧當發洩工具
自由無 個人空間無 壓力大 又要因為最細去就個惡人
學樂器都要諗屋企有無位 自己私人嘢會唔會比人掂
佢老母 好撚折墮

好彩長期都係得我同老母食

巴打想學咩樂器

我係絲打 想玩bass 開過post問
咁耐未買到就係咁解
成日諗個老人家幾時可以舒服地去
我知咁諗無人性 但當你抑壓到一個極限 係真係會無人性

我唔覺得咁係冇人性，想一個人安詳離開其實係對人嘅一種關懷，你有咁嘅諗法唔代表錯

會唔會試下租住咁玩先？到屋企有空間就可以買個靚少少嘅Bass

我係屋企連自己房都冇 係廳做功課又俾人嘈住哂 有時嘈到諗都諗唔到嘢

努力緊 仲係大學生

奸爸爹